[I大] jj插沙救EE HD note softcopy

jj插沙救電機HD d note
希望咁多位師兄弟幫幫手